#Funcionamiento de Climahonduras en Twitter

##Lirerías que se utilizan
* Twython
* BeautfiulSoup4
* Requests

*Scraping de Accuweather.*

* este codigo deberia funcionar para capturar la informacion de cualquier pais y sus estados/departamentos o ciudades.

*Agregada la opcion de alertar a los bomberos sobre incendios detectados por el satelitede la NASA